旺角剝智障齒去邊好？

我下面兩隻智障齒都打橫生，想剝左佢
請問有無邊間旺角牙醫推薦？

不要浪費金錢 自己用槌仔打碎啦

口交石卒佢

旺角ffg 對面唐樓有個剝牙好快，手勢又好
不過補牙無咁叻

咁邊度買槌仔好？

咩名

梁偉忠，我上惡果兩隻都係佢搞掂
剝智慧齒上惡好似一千三百幾一隻，下面好似千五一隻 太耐唔記得個價了。。。

thanks